mtr唔知點解有職員喺閘口

mtr唔知點解有職員喺閘口度查人地證(見唔到八達通定身份證)

地點:油麻地
依家啲職員又走唒
唔知關唔關今日事